聽日準備落去影買oreo批既人大頭

聽日邊個忍唔住幫襯中資一律當藍絲處理

M 記一開門我即去 你唔夠我快

應該11點先有 準備比我放上黎

邊個幫襯中資聽日見

連登風向咁撚亂嘅
琴日做公務員ok
而家食枝oreo批都唔得

我有口罩你味影囉

推

屌你老母 中資阿

咁撚串 有黃色經濟圈唔幫襯 去中資？

聽日狗衝

🚬

P牌仔 pr公司blked

黑椒漢堡咁正點忍

記得投訴鬥屎黑椒漢堡post

要 邊個開就屈佢pr公司先

聽日我會準備長鏡頭準備一個一個影，影完再去食黃店

個個戴口罩你影乜撚

戴口罩食Oreo？ 你係咪想食？我會係對面大廈捕撚住你

仆街啦 依家落樓捉你地

而家就落街買，睇下你影到幾多個囉

實捉到你

樓主記得試完出食評

你講咩阿 仲食中資？

樓下已經好多人排隊買oreo批
陣間上黎認人啦